一人一對人人都覺得係情侶但事實唔係嘅演藝男女

我先

黃翠如
洪永城

森美 小儀

万刀甲 明步

呀占 當奴 Do姐

糖兄妹

6號 Maria codero

將個膠笠帶落何b仔

咁耐都未有人講

阮兆祥
梅小惠

黃忠澤 胡杏兒

王苑之
軒仔

馬明 唐詩詠

陸永
C君

方力申 鄧麗欣

謝檸檬
張柏芝

做愛就最實惠

鄭元暢，林依晨

肥媽 6號

鄭少秋
汪明荃

一人一對 樓主係咁講

越諗越多

係喎，呢對都好經典

張敬軒
王菀之

鄭裕玲、周潤發

鄭裕玲、黃子華

鄭裕玲、呂方

鄧兆尊 陳彦行

陸永C君

肥媽 陸永

林峯 鍾嘉欣
小豬 楊丞琳

薛凱琪 方大同

Michael Jackson
Madonna

Keanu reeves
Sandra bullock

周杰倫 蔡依林

森美小儀

李承責
麥玲玲

方中信+蒙嘉慧
馬明+李詩韻

中間嗰張Kate望住Leo嘅眼神

劉德華鄭秀文/陳慧琳
鄭元暢林依晨
吳啟華陳慧珊

煎pan 李香琴

陳奕迅 謝安琪
陳奕迅 楊千嬅

橡膠穎 ipad niki
林峯 鍾嘉欣

李司棋

你 我

屌你 笑撚左

李香琴係屬於譚炳文架

鄭裕玲 黃子華

麥明詩 林作

呀Bob
細細粒